其實公屋仔學咩人講樓價？

我就唔明，就算佢地岀左黎做野，當佢有錢買，屋企人都會反對，因為佢地老豆老母咁廢，以前平唔買，而家貴更加唔會買，更何況公屋仔長期糧尾，邊有儲蓄習慣

哦

班廢柴連點解樓價唔跌都未知

岩 好難想像30年前係香港有手有腳既父母買唔到樓
日日嘈個班人一係廢物後代一係新移民

對，日講夜講好煩，有公屋住咪算，扮咩想買，又話睇樓

一萬好掂，輕鬆無壓力

有無上埋去睇？

哦，你歧視公屋人士

機會黎喇！左膠們！出黎咬佢啦！

我無，我意思買咩春，無公屋先要買既啫

咁人地想講咩又理唔到咁多
不過現實親眼見到會柒到唔敢睇

早d將公屋上市，善用資源。

公屋仔身家高到你唔信，我聽過住公屋，深圳三棟（唔係層）收緊租

所以話樓主見識少，香港好撚多穩形有錢佬，愈有錢愈扮窮

唉，有個遠親，成世第一次見，飲完茶賣單，諗住我做細，佢會賣（同輩不過年紀大好多），食完冇人動，咁我就拎單去賣，之後叫我去佢屋企，美孚私樓成2000尺。打通二個單位，全層4個單位買曬，億萬富翁，屌佢要個後生仔賣單，我先知有錢佬冇樣睇

越有錢越扮窮嘅話香港啲豪宅邊個買？
識好多有錢人都好慳，但慳到住公屋就第一次聽

地盤大把師傅月薪50k出現金糧唔洗交稅又呃公屋同綜援 生活幾撚好你又知唔知 幾多人唔住公屋生存緊